黑警處長：今晚係普天同慶既日子，希望啲黑衣暴徒唔好出黎搞事

屌你老母，邊撚個話今日係慶祝？黑警殺死，侵犯，打傷左咁多人你仲同我地講慶祝？你班畜牲冷血冇人性架！

都係個句，無黑警就最安全，從來只有死黑警先係同黑社會合作搞事既暴徒，既然今日黑警已經全部出動，今晚估計黑警極可能出tg攻擊行街市民，所有商場請於晚上9點前落閘保平安，特別係金鋪請你地落閘自保喇，黑警個朋友黑社會真係有機會出黎揾食架！

慶祝？我慶你老母呀

敵人反對

就慶佢老母

支持一哥

屌佢老母

大陸唔比慶祝 點普天？
定係大陸唔屬於地球入面

黑衣暴徒沙田有好多

強烈警告所有商場於晚上9點前關閉保平安！與又一城同行！否則有可能重演新城市大量黑警進攻破壞#hehe#pigxm

只有街芳沒有暴徒

黑警死全家喇，元朗手足你一定會平安無事架！